有冇手足忍唔住喊左

喊完好繼續做野 冇時間哭喪

堅強啲啦
你單身左幾十年都未hulk la

A09

25